有冇巴打聽過Mili

D歌好痴線好甜
歌詞有D喻意
大家可以分享下

仲有e首都好正

留名聽日聽

Calla lily, carnation, daisy
Silently chase away your worries

以前聽到喊

好多花 畫面好靚 不過個內容好灰暗

最近聽左哥布林殺手op好正，點知佢其他都勁正